【 麵仔 + 化雲 = 臥龍 + 鳳雛 】

股市至尊
燈神麵仔
燈爆股壇
莫敢不從
化雲不出
誰與爭鋒

化雲一出手
便知有沒有

百威

燈到市都上唔成

燒山=司馬懿